有冇巴打絲打夜晚瞓覺會出汗，點搞好

成日瞓瞓下出汗
仲要好鬼多
成個頸背脊濕晒
床單被鋪枕頭底衫全部都濕晒
每晚瞓到咁上下就要換衫
有時仲要沖涼
明明已經開咗好大冷氣
而且又唔係覺得好熱
張被已經唔係太厚
我可以點搞

利申 之前試過去醫院抽血驗都話無事

打得j多？

中醫有樣野叫盜汗

有冇發惡夢？

咁又冇
都係一啲奇奇怪怪嘅夢
但係一啲都唔可怕

肝腎陰虛 想知再講

plz

有冇夢遺 早洩 捱夜？？

我都會
我以為只係冷氣唔夠凍
無諗咁多

濕氣太重 去刮沙 拔罐 有幫助 或者叫條女幫你抹汗

呢d其實唔係咩大事 去睇中醫汁劑藥補補腎就冇事

捱夜有
不過都係12點左右就訓
有時九點鐘瞓着一點幾之後出汗
之後就訓唔番直至到朝頭早

初頭我都以為係
之後我較個冷氣最大都係會咁

汗症

當歸六黃湯, 飲完個人會即刻出汗, 飲幾日就冇事
但係好寒, 可能會有少少肚屙

成日訓教出冷汗搞到訓唔著